\addcontentsline{toc}{section}{\arabic{songnum} Hieno päivä}

\beginsong{Hieno päivä}[by={säv. ja san. Esa Eloranta},
index={Kesä tuli taas kuin kani hatusta}]

%  EASIER CHORDS
%\transpose{-2}
%  USE CAPO FOR EASIER CHORDS
%\capo{2}

%% TAHTILAJI:
\meter{4}{4}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%  INTRO
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\beginverse*
{\nolyrics
\vspace{-7mm}
|\[D] \[D/C#] |\[Bm] \[Bm/A] |\[G] \[D/F#] |\[A] \rep{2}
}
\endverse


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%  SÄKEISTÖ 1
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\beginverse\memorize[verse_oma]
|\[D]Kesä tuli \[D/C#]taas kuin |\[Bm]kani hatus\[Bm/A]ta, e|\[G]ilen oli \[D/F#]vielä ko|\[A]leaa.
|\[D]Mä oon hidas \[D/C#]mies, ei |\[Bm]lämpene mun \[Bm/A]liesi |\[G]aina kovin \[D/F#]nopea|\[A]a.
Tänä |\[G]aamuna vaan \[D]joten|\[A]kin |\[Bm]henki kulki \[A]helpom|\[E/G#]min.
\endverse

\beginchorus\memorize[chorus_oma]
On |\[D]hieno päivä \[D/C#]tänään, |\[Bm]mä en anna \[Bm/A]minkään |\[G]painaa mua \[D/F#]alas. |\[A]
On |\[D]hieno päivä \[D/C#]tänään, |\[Bm]kiinnosta ei \[Bm/A]enää, |\[G]saanko sinut \[D/F#]takas. |\[A]
On |\[D]hieno päivä \[D/C#]tänään. |\[Bm] \[Bm/A] |\[G] \[D/F#] |\[A]
\endchorus

%\beginverse*
%{\nolyrics
%%\vspace{-7mm}
%On |\[D]hieno päivä \[D/C#]tänään. |\[Bm] \[Bm/A] |\[G] \[D/F#] |\[A]
%}
%\endverse


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%  SÄKEISTÖ 2
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\beginverse\replay[verse_oma]
|^Viime yönä ^valvoin, kun |^satakieli ^lauloi. Se |^veti tosi ^upeasti. |^
Oon |^huono nukku^maan, aina |^jokin ahdis^taa. |^Niin on ollut ^siitä a|^sti,
kun sä |^panit meidän ^jutulle |^pisteen, |^ihan vaan ^kesken l|^auseen.
\endverse

\beginchorus\replay[chorus_oma]
On |^hieno päivä ^tänään, |^mä en anna ^minkään |^painaa mua ^alas. |^
On |^hieno päivä ^tänään, |^kiinnosta ei ^enää, |^saanko sinut ^takas. |^
On |\[D]hieno päivä \[D/C#]tänään. |\[Bm] \[Bm/A] |\[G] \[D/F#] |\[A]
\endchorus


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% SOOLO
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\beginverse*
{\nolyrics
%\vspace{-7mm}
%On |\[D]hieno päivä \[D/C#]tänään. |\[Bm] \[Bm/A] |\[G] \[D/F#] |\[A]
|\[Bm] \[A/C#] |\[D] |\[G] \[D] |\[A]
|\[Bm] \[A/C#] |\[D] |\[G] \[D] |\[A] |\[A]
}
\endverse


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%  SÄKEISTÖ 3
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\beginverse\replay[verse_oma]
|^Jäätelöä ^syön ja |^kannat yhteen ^lyön ja |^pysäytys^kuvaan |^jään.
|^Lopputekstit ^päälle, vielä |^kiitoksia ^säälle, ei |^tästä tämän ^enempää |^
|^Tänään vaan ^joten|^kin |^henki kulkee ^helpom|^min. |\[E/G#]
\endverse

\beginchorus\replay[chorus_oma]
On |^hieno päivä ^tänään, |^mä en anna ^minkään |^painaa mua ^alas. |^
On |^hieno päivä ^tänään, |^kiinnosta ei ^enää, |^saanko sinut ^takas. |^
On |\[D]hieno päivä \[D/C#]tänään. |\[Bm] \[Bm/A] |\[G] \[D/F#] |\[A]
\endchorus

%\beginverse*
%{\nolyrics
%%\vspace{-7mm}
%On |\[D]hieno päivä \[D/C#]tänään. |\[Bm] \[Bm/A] |\[G] \[D/F#] |\[A]
%}
%\endverse


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%  OUTRO
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\beginverse*
|\[D] \[D/C#] |\[Bm] \[Bm/A] |\[G] \[D/F#] |\[A]
|\[D]Kesä tuli \[(D/C#)]taas kuin |\[Bm]kani hatus\[(Bm/A)]ta, e|\[G]ilen oli \[(D/F#)]vielä ko|\[A]leaa.\hfill{}\date{\today}
\endverse

\endsong

